做過/做緊subway嘅入黎

好鐘意食subway 鐘意到想去做Pt
而家幾錢個鐘
有冇得仼食
Hea唔hea

好貴 一條footlong 成50

窮撚食28蚊餐算了

幾錢一個鐘